《行動Post》3月8日 星期日 不見不散

大家唔好因為肺炎而忘記抗爭！都唔好忘記梓樂
由今日開始推post做文宣，希望到時見到大家啦
人多，班狗先唔會亂黎，先會保障到各位手足

推

推呀

上熱門呀

推！上熱門！

推！

推！推！推！

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

上呀

推多下

上熱門 星期日見

推吖！

push

Ok